Ice Breaking Game推介

求求各位大大有咩Ice-breaking games推介
今晚食飯有三圍枱 要玩Ice-breaking 諗極都諗唔到咁大堆人可以玩乜

毛毛蟲🐛

野球拳

捉依因

生命麵包

Bing Bang Wa

Group interview

屌又on9又尷尬

HMCS Harry DeWolf